本來覺得d三五識七既人唔覆你好小事，最近發現自己屋企人都唔覆我

覆個 msg 都咁難咩 好撚憎 whatsapp

孤島

有乜出奇

點解其它人可以咁多朋友，我見到d 得意既野想 share 就無人理
點解人地日日收工出去食飯吹水，我就剩係可以返屋企訓教

我做錯d乜

自己收埋自己之後怨天尤人呢啲咪叫毒撚囉

誰人曾蔽起天空 卻怨天意作弄